[IT狗] HK Express 復活假前一度死官網！只因沒有查電郵？

終於到了大家都期待已久的長假期，不少人都會選擇外遊。然而，廉價航空香港快運（HK Express）的官方網站卻在復活假期前突然無法登入，連帶導致網上預辦登機服務也需暫停，引起不少客人鼓噪。然而據業界人士推測，這次「死官網」並不是偶然，這可能是 HK Express 的 IT 部門忘了查電郵確認網域管理人資料所致！

由於連接港快運官網（）後，會跳出「This domain has been redirected.」的字眼，估計是 HK Express 未有按照網域監管機構 ICANN 的要求，進行 WHOIS 網域管理人資料確認所致。原來，網絡登記商需要每隔幾年向用戶確認網域管理人資料。多半會發出附有確認連接的自動電郵，簡單花數分鐘就能完成資料確認。因此，今次有可能是 IT 部門沒有查電郵，導致整個網域被上鎖，其後亦無法即時修復網站。

it 唔使放假咩

IT 奴工又食死貓

IT

molamola
一車車IT狗運緊去屠房，流緊眼淚

IT狗俾人炒 > 奴工市場出現一大班IT狗 > 其他公司低價吸納 > 請咗新人就炒咗本身啲高年資高薪IT狗 > 奴工市場出現一大班IT狗 > 其他公司低價吸納 >...
無限loop

IT無用嘅 完全冇貢獻
改用人手最好

支那人公司係咁嘅

野又未做哂放咩假啊

你做囉，連登仔bit 同byte 都未撚識分
易做又唔見你做，得把口

野又未做晒放咩工啊

岩呀,成班it9
語文已經唔掂
永遠同外人溝通唔到
比2皮真係比多左
fg仲好意叫18k

有種你咪唔好上網、用電腦電話囉
你咁歧視it